停止使用八達通

見到今日個八達通增值可增至$3000

睇黎黨鐵透過八達通
可以收到好撚多錢

咁我哋係唔係應該停止用八達通

搭巴士入銀 又好哂時間
有咩可以取代八達通呢

Agger，罷用八達通
出Apple pay 出成半年都未出到

但喺佢喺一D巴士小巴、商店既收費器能夠顯示到四位數字既餘額咩？$XXXX.X

加到$3000似乎係想吸多D零息負債去發展/投資

而我地用八達通買野係有少部份錢去咗黨鐵
盡量唔好用八達通

唔用八達通搭小巴巴士可以點做

運動未完 仍需努力

八達通開始等錢駛 初見成效

數定啲散紙

咁有冇人真係會增咁多落張卡?
我都係100 100咁入 用完先入

你叫九巴月票撚情何以堪

堅持用緊散銀搭車
但就用晒 唔知邊度唱散銀

推

已經由一日起碼用八達通消費三四次到依加戒左
但交通要津貼要硬食八達通

巴士轉車有冇計

入銀唔一定花時間，因為每日翻工路線固定，價錢固定，其實可以用紙包好正確車資一打開就倒落去

冇 一定要八達通先享受到轉乘優惠

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）